[正視聽]守中大係為左吐露港公路

出面係咁叫人棄守係咪唔記得左點解狗一開始嚟攻中大？

可能唔啱聽，但係守中大絕對唔係為守而守浪漫主義。今日星期四了，大家要記住星期一到星期三呢幾日我地要做既係咩。

「守中大係為左吐露港公路」?
你冇撚嘢下話
即係冇吐露港公路就唔洗守大學?

推

你冇撚嘢下話
用下腦啦
如果中大格離冇吐露港公路洗唔洗咁撚多人長守係度？去其他u其他區唔好？戰力不均你以為講玩？暫時守到中大係因為地理咋，唔搞公路死守中大根本唔太大意義，你咪繼續打飛機話私人地方乜乜柒柒玩浪漫主義囉，而家打仗呀屌你老母唔撚權衡輕重，語氣仲咁撚柒差，有精神病去睇醫生啦屌你老母

( Show Blocked User - 碎花 )

所以科大乜事都冇
因為附近冇乜幹道俾你玩

正確，有戰略意義

呢個只係popo暫時唔進攻科大嘅原因
但係如果有一日popo不問緣由咁攻科大
一樣要守

言下之意，
如果popo不問緣由咁進攻科大
你就會因為科大冇主要幹道而棄守？
你仲比希特拉更似暴君

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

其實話守果班係咪驚狗攻完就係大學入面扎營？

狗真係要強攻你覺得守到？

淨係水砲都射到你地仆街

唔好再打飛機啦

成場運動不嬲敵進我退

撒完無限re game

武力唔對等你守條撚咩

成撚日講be water 有幾多人真係知點解同去做

得閒進攻下吐路港，be water，好過長守天橋到啦。
你掉野落火車軌同公路，進攻完咪走囉，守黎托。

推
正視聽

守陣地=創造攻擊目標比對家
人地攻，就引哂啲人守
武力又唔對等
結果會係乜

On99
暴乜撚野君
如果放棄唔會損失啲咩既話 點解仲要擺時間物資精神落去？
係呀係呀屌你老母我係暴君呀
拉得一個就少一個
你覺得係咁推勇武手足出嚟就做到野既話就繼續
以為咁易就守到一間大學既咪繼續
如果繼續抱住一個咁既心態，不問原因咁做野又贏到既話，咪繼撚續囉
好撚型，守到大學，係香港人既堡壘，點都好要堅守所有可行既據點